依期一齊旺，大家唔好jump！[185] 屌你老母

Post?

Slow

屎特寧

一鋪唔撚開

屌你老母史達寧

三次啦 三次啦 真係三次啦

獌可唔可以追和

Ok

12